呢排好似鍾意睇四眼妹...

是

G

我老婆勁靚

想啜

長頭髮男子多數Gay

定定？

米色拉

有咩好睇

唔洗返工都咁早起身？

印仔早晨

完美

奴性

觀塘

Really?

四眼仔

四眼田雞

四眼毒撚
長髮迷你龍咁喎